今屆世界杯印象中冇乜一個扭十個既畫面。

係咪現今足球員營養好咗個個都大隻咗？

踢足全場，仲可以來回跑嘅就有

無中國份，所以無雪糕筒扭了

樓豬睇過邊屆世界杯有一扭十 我都想睇下